用smartone 既巴絲入一入黎

頭先無啦啦人地打唔到俾我，話無用戶登記，你地有無同樣情況呀？
打去客服又話無問題

打錯比你jei
唔係想打比你

朋友話csl 打唔倒比 smartone

真係咩? 自己用又冇